紅磡邨 附近 發現大量白衫人

大家小心！！

勇武仔

去維園?

推上去

又有

推 唔知真定假
安全起見
花大家小小時間做左先

【SOS】818今日可能會有中共特務去衝擊駐港解放軍營，令中共可以以保衛国土之名出兵香港。懇請美國領事館注意。
[SOS] Today (18th August) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with PLA's military bases in Hong Kong. Such clashes will provide excuse for the Chinese government to send paramilitary force stationed at the border over to crack down. Please note. Thank you.

請把以上求救訊息貼去美國領事館fb。

美國駐港領事館fb －>

Sir this way

左右出口放兩支coctail然後中間點玩都得了

紅磡有蘋果街站 可能係目標

咁少人驚閪咩

著白衫仲好 一睇就知

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

辛苦晒戰地記者

100人都無

遲左一日喎

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

點解紅磡果邊咁好天

大家小心，衫可以換

保持警覺